睇今日個市就知根本無大不了

出面嘈到拆天又點，開市打個乞嗤就倒升到收市，證明有錢個班根本唔在乎，你有你地打餐死，我有我繼續搵真銀食花生，大家依然生活喺一個地產霸權主導，買唔起樓，怨氣充天嘅香港

Post錯台，自